# Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
Рекурсия - это вызов функции самой себя. Нужно иметь условие окончания рекурсии - базовый случай, когда функция вернет не саму себя, а что-то еще, чтобы иметь возможноть выйти из рекурсии.
Встречаются структуры, дочерними элементами в которых служат другие такие же структуры. Иногда неизвестно сколько уровней дочерних элементов дано. В таком случае для обработки таких структур нужно использовать рекурсию
